可受傷 可流血 不被捕

完全無人講第四隻眼，慘

只能_ _